831 14個月喇，冇人記得

今晚太子有冇人去行街？

有冇人知今日個花壇點
有冇區議員收花

推

再推

一推再推

831打死人

仲提831，你係咪on 9嫁

估唔到呢啲post都引到五毛

Hi, 冷氣, 今日出左post 叫人和你shop未

大大隻5毛狗

係咪要同你避案今日會去邊
你係我女朋友定曱甴？

備*

八三一，打死人